tvb唔會再有人睇

以前女明星素質高，average係余詩曼，張可頤，胡杏兒
唔係女主角既都有唐寧J下

而家？比你睇到張曦文，朱千雪，黃智雯已經好好
Average 係所謂嘅靚湯，馮瑩瑩，比人話bitchy既戴祖兒，安心穎，唉，d質素低又cheap bom bom，一d氣質都冇

睇倒d un星又作狀又唔識做戲又要搏上位
Tvb news又9唔撚搭8，真係成肚氣
Tvb? 不了

肥杏其實一樣

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

U

P

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

---------------------
香港獨立，唯一出路

垃圾台，已ban

點會無

呢度有幾個tvb post 入面一堆會員 好快爆post

胡杏兒都可以吹奏 唔撚係掛

應該話 香港電視台 唔會有人睇

就算無今次呢場抗爭
好多香港人都已經用手機睇劇, 睇外國, 睇韓劇
根本無乜人會開電視睇

pull

當年汪明荃黃淑儀咪又係咁睇

胡杏兒質素高

cheap bom bom

馮瑩瑩都唔知邊忽靚
波又無 聲又嘈
個嘴成日唔知點咁勁厚 想煎巴佢
以為自己好靚

佢唔係厚 係中意上唇成日”噬”出嚟

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？

嚇到走佬

由肥杏果下已經出事 聽話肯奶高層就有主角視后做

捧個男人樣嘅蔡思達先最撚核突